[7.27] 愛國藤條已準備好

爬山既請裝備好

［Source from 深藍]

是咪上星期嘅相

P 牌

任何事物加張5星旗上去，都會變得好柒